點算好

好想知佢對我係咪仲係一樣嘅感覺。
但又好驚chur佢，驚佢煩
但自己又喺度諗會唔會佢都同我一樣諗緊驚chur我？

想問佢仲對我有冇意思，又怕問咗就乜都冇

其實如果有女搵個男令個男覺得煩既話，得兩個原因
一係你真係好撚煩
二係你真係好撚柒煩